1. Екранирование используеться для того, чтобы отобразить специальный символ как обычный.
2. Function declaration, function expression, Named Function Expression.
3. Возможность вызвать функция до ее обьявления, работает с методом Function declaration.
